又食炸雞雞包 不過

望到個下個喉嚨已經開始痛緊

好撚乾

唔乾嫁 野飲好味

好想食

幾錢先

百幾

你又話跟我日日食炸

邊度黎